［開火］到底吹捧自己一個去旅行好爽既人係咩心態？

屌你老母成撚日係度話自己一個去旅行真係好撚爽 但又比唔出啲咩好有說服力既原因 全部都淨係識講乜撚野鐘意食乜就食乜 鐘意去邊就去邊 鐘意幾時休息就幾時休息 要到底一個人要有幾撚孤獨先至會好享受自己一個人去旅行？ 我好相信同朋友去先至會享受到旅行既樂趣 你班撚樣都係慢慢繼續自己一個去旅行再周圍同人講好撚爽啦 咪撚再害尻人啦屌你地老母 一陣有啲人真係因為你班撚樣係咁講而心郁郁自己走左去旅行 一定好撚慘

個個人都唔同 做咩將你自己嗰套套落人地度

係咪你條廢柴裙腳仔唔敢一個出國呀

收嗲啦垃圾 出撚過啦等你咩戇尻

咪撚再害尻人啦屌你地老母 一陣有啲人真係因為你班撚樣係咁講而心郁郁自己走左去旅行 一定好撚慘

人地講幾句就做 咁弱智就抵撚死啦

一定唔夠你有說服力啦
我相信

對唔住囉

下個禮拜我一條友去新加坡

睇死樓主都係果D一齊去旅行又要挑三揀四,成程扮晒大佬,食埋晒D貴格唔飽
如果要我同呢D人一齊去旅行, 我另可自己一個人去好撚過

樓主冇人陪你去旅行唔開心呀？

講得好

因為自己一個去旅行真係好爽
同朋友去係好玩d不過自己去旅行種感覺好唔同

兩樣試過 各有各正
點解一定要限制人

我buy樓主wo

嬲咩姐你

鍾意自己去旅行係因為試過同毒撚fd去旅行
佢地厭呢樣厭果樣
唔幫手編行程搞證件仲要咩都怪落你度
差d搞到連fd都冇得做

你試過未？

希望巴打出post分享

開心咪得，洗乜要俾理由你

無咩plan過行程，去聖淘沙、環球片場果啲又怕古怪，暫時淨係canfirm肯定會去夜間動物園

我都好想去旅行吖

要儲錢了

都要睇下個伴好咩先, 享受上山下海玩到好盡果D唔同豬隊友去一個人去真係爽好撚多

我下下星期自己一個去新加坡
自己一個唔使plan 唔使趕唔使服侍人想食乜就乜同唔同人傾計都得
講講下都覺得無曬旅游樂趣

睇同邊個，一個人唔駛趕行程係幾開心，同埋可以係旅程中識新朋友，人地見到你成班人會唔敢埋身

同朋友去其實要預無fd 做
相見好同住難，話咩就到就到
去到都係爆獲